instagram superzoom 唔見咗

屌 有冇人ig story個superzoom直頭唔見咗
重裝一開始喺度 再開又冇咗

用緊ios12.1 同最新版本ig